【搬運】華強北再出神機：iPhone X已現身

2017年係蘋果十週年，據說蘋果公司會推出iPhone X，而去年開始網上嘅渲染圖曝光圖就層出不窮，不過後嚟有啲地方都可以確定了，比如縱向排列嘅雙攝，後置指紋，全面屏等等，而今天華強北再一次向世界證明瞭他們的實力：

不過，這正面好醜，有啲似ZUK edge嘅設計，盲目咁增加屏佔比而導致嘅「大方頭」，看落都怪怪哋。
如果這真係iPhone X，你買唔買單？

HTC

好醜樣

個touch id 好似lin 貼

等睇大賣

LG G6

一定買

touch id改左後面就點都唔買

唔係講左後面唔係touch id咩

到而家都唔知真定假

用 apple pay 會好唔方便，尤其香港 d 機個感應差到爆，到時條條隊都應該長到爆等前面嘟

假到

咁柒

假 因為touchid 唔係後面
Touchid 仲係前面 個mon會做埋touchid (我睇報導引述）

驗眼, 邊度似

華強北嘅嘢睇完都係得啖笑
Btw 5同6果時D機都整得幾似
先前某地方流出嘅iPhone7原型圖同真機一模一樣 點睇

連登仔一致唔睇好

睇黎會大賣了

G6改殼你就信

到時新iPhone真係咁嘅樣就

正面同G2一鳩樣